如果拍左拖先發覺對方係大陸出世會有咩感覺？

細細個落黎果d 大個同普通香港人分別唔大

我會即飛，支那雞養唔熟

去台灣玩要去灣仔搞簽證

大陸都有手足的

冇咩問題 我都落左香港第五年
已經當左自己係香港人

天奇都係大6出世

當外國人咁屌

梁天琦都係大陸出世

可能係個男既先係支那出世呢？
連登果然無女人

人地都無出聲歧視你大陸仔。

咩出生唔係問題 價值觀最緊要

識兩個朋友大陸出世 細細個就係香港住
仲黃過我

睇吓幾大個至落來，受過党教育再落來嘅就不了

樓豬都係

有冇波台手足同我一樣 97後新移民冇BNO

你同Yoyo都係咁玩啦

我97先3歲

任屌

即飛啦

認眞講
如果係黃絲我會接受

咪俾血統論主導思想啦，777 689 夠係香港土生土長，咁又點呀

所以天琦比人當暴徒

唔係淨係識跟黨走就得啦

btw,樓主係新移民都仲要咁講新移民

呢期連登仔先話冇bno既人抵死

我都係大陸出世 廣州人

細個都係講廣東話

好多街坊都唔鐘意外省人啦

唔出得聲炸

躝返支那 right away

你唔好俾我知道係支那畜，你唔會好過

好多本土派朋友同我一樣諗法

上面有個聲稱嚟咗5年

依啲仆街嚟香港搶資源，我一世都唔會原諒班冚家剷

咁你點睇梁天琦？

佢肯融入香港文化有乜所謂?
天琦咪一樣

支那閪

算啦唔叫你躝，反正你哋都走唔到，留係度同國安法慢慢玩

利申： 香港出世嘅中華民國國民 and Bno holder

梁天琦就係梁天琦，唔會有第二個

講到咁明未？ 香港人始終都唔會歡迎你哋

你哋同我哋嘅壓迫者係同一班人

唔係三代香港出世都係支那仔，垃圾就返去垃圾堆

分化撚
屌你老母

邊到出世無問題
黃就ok
藍就收皮

會唔會係你唔夠黃咋

當你老母？你根本就係香港人
唔洗當

唔好講咩分化手足

從來冇當過你哋係自己人

等同你哋剝削同壓迫我哋嘅時候
又有冇諗過我哋大家都係香港人？

我咁講完全唔驚你哋負評

係現實世界，同我一樣想法嘅人

一。定。唔。會。係。少。數

香港光復之後，我哋一定會將忍咗廿幾年屈辱百倍奉還

我深黃黎 咪癲啦

出來講呀鍵戰

點睇天水圍多新移民但本土票倉
血緣同身份認同係兩件事
如果有新移民自我認同係香港人
又喺運動出心出力 點解要排擠
要喺血緣上鬥黃？
血緣冇得揀 你老母係藍咁你係咪一死以謝天華
中大果次件狗仔手足係咪就比佢衝出去死？

不過同意要啲支那雞死撚翻哂上去

分化完未

唔去到坐監都唔值得叫香港人？咁試問身為香港人既你又做咗乜撚野咁偉大呀？

狗就狗啦屌你老母，唔好影衰本土派

出咩嚟講？ 出邊度？
再講我香港出世香港人駛理你支那畜牲諗法

你都on9 無新移民你去執垃圾？
低賤工種總要靠大陸仔去做

你祖先係香港人？

P牌支那狗，邊間PR公司派你嚟分化香港人？

香港人就係香港人

新殖民就係新殖民

永遠唔係朋友

睇下佢黃既程度，我叫天滅中共，佢識講刻不容緩
咁就夠

無錯，新殖民/支那賤畜只配做低賤工種

大陸出世無好野

起下底先啦on9做狗做到要偷手足ac玩分化

答我啦，做咗乜撚野咁偉大呀？前線新移民手足都唔撚夠你偉大

同你一樣，好彩識講純正廣東話，不過讀書時都有俾人歧過。

屌你老母死返支那啦

咁阿梁天琦大家又當佢係乜

咁我大你好多 果陣冇咩人講普通話

樓主係我同鄉
天津人
3碎落黎香港

但香港人冇當你係香港人喎

根本身分認同就唔係睇邊度出世
睇有冇融入、貢獻同歸屬感
利申鄉下喺坪洲

好記得之前有篇文講過話天水圍果邊最多新移民嘅區係最黃，反而一啲上咗樓嘅土生土長香港中年人住嘅區（例如藍田）係多啲藍絲。

政治從來都係吸納原本唔屬於自己圈子嘅人去支持自己，壯大自己勢力去獲得更多利益，更何況有班新移民支持甚至全心投入呢場抗爭運動，咁點解要將佢哋置諸門外？

如果一個新移民肯擁護香港價值、擁抱香港文化，佢已經可以叫自己做一個香港人。

未必我應該大過你，或者差唔多

見到上面果班所謂香港人
笑撚到我, 一日到黑鬥鬥鬥

我都係

d人以為大陸出世就一定識普通話

廣州人好多都唔識普通話啦

Ax不了
Az

上連登勿認真。

搞笑 如果你feel 唔到佢係中國人 一係你速食 一係就你弱智
一開始有花時間了解你feel 唔到 一係佢扮得好似香港人 一係佢真係融入左做香港人
唔想融入點扮都扮唔到

唔使理班人，只要擁抱香港價值就係香港人

邊度出世唔係重點

林鄭都香港出世啦

我阿婆到依家都完全唔識聽同講

唔好理上面啲人

只要你認同，尊重和願意融入香港文化你就是香港人。

一句講晒 黃定藍？

你同777 689都係同一班人？

林鄭香港出世

個班拎bno打哂飛機
97後冇bno個班 大約細過23歲個班打餐死 坐監既坐監 慘死既慘死
唔通淨係得移民既bno撚先係真香港人

小心分化撚

721果班都流利廣東話啦

唔需要理上面班人 成班五毛分化撚

中出飛

我知我女朋友r字頭 但佢唔知我知

收皮啦支那狗

連登仔：躝返監獄

有讀過小學就一定識，好細個就嚟嗰啲未必

都係上網搞㗎咋喎

死返去你嘅國家啦

大把銀髮手足支那出世
六七十年代嚟香港

元朗班白衣人大把香港出世喇

原居民 血統純淨過上面果位

我身分證r字頭
平時係frd面前拎出黎都要遮遮掩掩唔敢比人知

有朋友中四先嚟香港，黃

仆街五毛嚟，一早block咗
唔使理佢

佢黎左5年only

你阿爺我阿爺都係大陸落黎，最緊要睇價值觀同思想

分手吧

扮撚夠本土派未
番屋企含撚啦戇鳩仔

叫埋你老母一齊躝返支那吧喇，成班蝗落黎香港搶資源

出生地點不是重點，價值觀先係。
利申：老婆大陸出世但深黃

細個定義係幼稚園已經係香港讀
定就升中學先落黎

小一

唔好理上面班人，由你係條街俾人叫手足個下，香港就已經接受左你係香港人

第一次要去金鐘搞

上面班人jm9
不嬲只要係擁抱香港人價值嘅就係香港人
依家真香港人嘅標準係要查三代？
屋企廢老係藍屍我係咪要被清算

無知真恐怖。

中學到大學，識唔少大陸落來【１０歲或樓下】既同學朋友， ９成９都係黃， 令我好shocked.

佢地應該無受共黨壓迫過， 可能真係融入左香港， 更理性去睇社會

Friend係支那出世但實際係黃嘅
我接受，一樣好好朋友
但Partner就真唔係好得

咁你點睇梁天琦

不是籃屍傾向和立場 還可以 否則一脚踢走

你同我同班狗 狗官 藍絲
都選擇唔到自己背景
但選擇到而家立場

佢地在暗 在紅
你在明 在黃
講完

邊有得佢簡

無錯 同一理念就得

天琦對香港有貢獻 不像一大堆支蝗 飯來張口 伸大手板 不知羞恥的垃圾

我係廣東出世，但係深黃
邊度出世冇得我揀㗎喎

有交稅

與其話係年齡影響價值觀
不如話同佢一齊長大嘅人先最影響

咁你點知邊個對香港有貢獻
係咪要坐過十碌八碌先算

如果樓主有上街遊行有罷工又算唔算有貢獻

多數係拎住bno個班先會係連燈大大聲屌鳩人唔係香港人

自己拍拍囉柚走就講風涼話都講得開心啲

根本唔會理班後生同新移民手足

梁天琦講過，只要你擁抱呢度的文化，尊重呢到的語言，帶著共同的價值觀,你就係香港人。

又如何 回報遠高於付出 我捐俾乞兒都唔會益大陸蝗蟲

好多分化post

啱啊，香港原居民先得嗰幾十萬，應該叫曬七百萬人躝返支那

怎會不知 憑言行 良知 立場 大陸蝗蟲一般欠缺 無謂同蝗蟲爭論 香港沉淪就是太多這類垃圾

真香港人

梁天琦係1歲黎香港。樓主上得連登，又黎得5年，你估佢係咪又1歲就黎呀？

咁你父母都係係大陸出世或者呀公呀婆個代直情講鄉下話，你係咪唔認佢地

agger
梁天琦應判終身

禍港共狗 支那人是也

我想表達既係蝗唔蝗同年齡出生地無關姐
擁抱香港價值既咪香港人
只不過上面太多人矯柱過正左
樓主邊度出世佢就無得揀既
但做咩人佢就有得揀

所以我地都唔應該只用背景就先入為主judge佢

你好似認錯左樓主

收皮啦 冇我哋呀 得你咋

14億支那人得一個梁天琦 ， 即係成個支那國每14億份之一機會係好人

你拉埋本土啲人嚟講on9
夠有堆本土係大陸出世

你真係唔識㗎喎
統計學學者？

你要咁計嘅話
好多同路人都會係支那仔
我就話香港仲係漁港嗰陣，已經喺香港住嘅先叫香港人

真正香港人應該得新界牛屎佬

緊係有得揀，日日150個 （我信樓上位人兄就係其中一員） 一個人背景點會對人價值觀無影響？梁天琦爸爸教歷史，媽媽出身書香世家媽媽。
仲有個位自稱香港人嘅人兄，比我係佢支那reputation 咁差我死人都唔會認自己係喇 (睇下去白宮個支那女記者話自己係咩人)。所以佢自稱係香港人可以完全係基於自身利益，對佢係咪擁抱香港價值觀係完全無直接關係。
Sor, 我個人就無咁大愛，唔會咁樣同情大陸人，特別係每日個150隻落黎拎著數嘅我就特別睇唔起

同意，睇佢個人有冇良知

咁要睇吓你仲有冇支那習性

香港民族唔係血源上嘅差別，而係對香港人身分嘅認同，仲有普世價值嘅共同認知。

藍絲就算香港出世都唔算係香港人

湖北琦佢對香港嘅貢獻多過好多土生土長嘅含家產中坑

佢個靈魂係香港人我話知佢琴日偷渡過嚟

睇價值觀

十個連登仔 六個屋企人藍絲

樓主：中出即飛

咁即係你先係大陸出世

低級五毛呢個post好撚多

好多本土派朋友同我一樣諗法
以為加句咁嘅垃圾就有說服力？好多本土派人士有呢個諗法就代表啱？本土派有呢個諗法本身已經係錯，你根本就唔撚係本土派

12歲先落黎
因為咁先意識大陸同香港既不一樣

邊到人？咁大個先黎會唔會有口音改唔到？ 純好奇問

仲記得小學常識堂講六四d新移民呆撚曬

通常口音無問題嘅應該都係廣東地區落嚟 好容易改 甚至乎有啲細細個就係睇tvb接觸香港文化大根本唔會有口音

無口音
細細個都係睇tbb大

關咩事 70歲先落黎都可以係手足啦 你睇王婆婆年紀夠大啦 又唔見佢係藍 最緊要係睇佢係咪支持香港價值咪得

養唔熟大陸仔

靠150落來果班就算係黃我都唔會鐘意，明明香港已經迫成咁仲要落來搶資源，點講都唔通。唔通一句我係黃就可以當搶資源冇到？

以為自己邊個 洗你原諒？

大陸g

標準答案: 中出即飛

sad but ture

手足

唔怪得真係比上面講中 得你呢種有後路嘅先會大大聲屌其他人唔係香港人

咪扮本土派啦 肉鳩酸

你真黃無論點都唔屌

老實我支持bno平權
都支持走得既想走都要走
歷史需要有見證人
萬一今次輸左都有人講返個現實出黎
但永遠有班人想人仇視bno holder

樓主自己都係大陸仔

梁天琦

第5年
連永久居民都未有
躝

應該點都有少少

就算近到澳門人都會聽得出有少少唔同 我睇馬介休個d

其實冇咩問題 識大把人身份證r字頭都係黃

起碼要佢父母同爺嫲都係香港出生先算係真香港人

咦？！ 另類鬥黃喎！ 即係臭罌出臭草論集中地。 正喎！！

當你老母
收皮啦大陸喱

睇完呢個再睇其他人點接納呢隻支那狗派膠子就好笑。支那狗最鐘意扮晒蟹咁，有好處就話自己香港人，平時就話自己中国人。

多謝支那狗派膠子一次過釣起班真心膠，等佢地試吓俾支那狗呃吓，知道世途險惡。見到一兩個特別例子就覺得支那人可以教

大陸出世有d落到來都努力工作 無問題
又食又拎又diu個d先黑人憎

大陸有良知果班點都好過班奶共藍絲

交稅多過你啦

please PIN this one

R字頭唔一定係大陸落黎
我喺土耳其出世都係R字頭

寶安人先係純正香港人喎

我上面有邊一句有講黃藍？ 黃嘅價值觀係咪完全等於香港人價值觀，藍嘅又係咪完全唔等於有任何香港價值？ 香港價值唔係只係由一種政見建構，而係香港人普遍特質。你問班藍屍廢老咩係香港價值，分分鐘好多都會同意係勤做野(for good or for bad), 轉數快, 效率高 (比起外國真係叫高), 公民質素普遍幾好 （唔計大部分每日150個大陸蝗），etc.。
至於有幾多鮮鯹港人擁抱、尊重依d價值，定佢地更加認同支那人價值 (唯利是圖，我個仔就係仔人地個d就唔係仔所以可以整大頭奶粉，走遮面拎著數，執輸行頭慘過敗家，死唔蝕底，一堆小農DNA) 依d就當然人人唔同，只係依十幾廿年用每日150 quota 落黎個班，質素真係比80,90年代黎香港個班差得多

分手啦

無香港呢個鄉下，唯有認親認戚話自己寶安人
光復之後要將所有寶安墳頭改成香港

咁老豆老母支那出世呢？

最底嗰句sell咗你啦
"本土派朋友"

咪就係 自己唔夠黃就話支那仔黃過佢

佢香港人嚟架傻閪

呢種case需要長啲時間觀察，以防共諜滲透

但係點都一定好過藍絲廢老

你一個冇搶等於大部分都係冇搶？150果d新聞冇見識過？依家講返話唔想咁多人反而就變咗本土香港人自己嘅錯？依家係要掉返轉頭俾你地歧視咁話係咪

五毛block

反梁天琦未呀

香港出世果班黃絲忙緊續bno 新移民無得走
點睇都係新移民更加會留守香港

又舉果一兩個，係咪全部喇？唔鐘意都唔俾咁霸道。

想知樓上衰邊一樣令你覺得佢冇貢獻

唔係逐個人睇 係你自己族群連坐法

真 好麻煩

條𨶙樣害到班細蚊仔冇晒前途

1歲黎香港點睇

唔係藍紅就得啦

咁出世地點冇得揀喎
最緊要係睇個嗰人係咩身份認同啫
大把中國出世但身份認同係黃 香港人既手足啦
好多非本地出世既人都好關心香港呢個社會
同為呢場運動出好多力啦
但if對方身份認同係大中華撚 藍絲就不了

住喺香港，擁抱香港民主自由既核心價值
都係香港人

痴撚線，佢幾時有害過人？

冇貢獻就唔可以做香港人 你又對香港有咩貢獻咁巴閉

試過比人問點解係r字頭差d想搵窿捐

咁150 in general係咪來咗香港，要香港撥額外資源去養先，大把公屋起完就係容納呢批人，依家講返唔鐘意呢批人來你又要對號入座？

你咁講法不如所有嘢都應該接納，反正中間一定會有特例。

有時受過党教育嘅反而更加知道有幾仆街，反共反得仲犀利，好似郝海東咁

出世地點冇得揀
但係可以揀唔嚟香港

點解唔返中國?

我有好朋友都係支那出世，不過係前線手足，不過佢又有淘寶又支那game

收皮啦死大陸仔

羅冠聰都係

好多熱狗分化撚入哂嚟

梁天琦都係大陸出世
一定係共諜

繼續提高門檻啦
越來越少黃到時留返俾你班所謂土生土長既香港人去對抗中共

記得聯合真香港人 721班鄉黑

係都中出咗先飛啦

其實冇所謂 只要你地知道你地有原罪 你要了解同接受自己係比我地正常普通香港人種姓更低 然後要以梁天琦為目標咁去付出就得

香港人係一種民族意識 唔係根據邊到出世而定

你唔覺得自己係入侵者?

Up乜9
唔做黃最多咪變返普通港豬，一定要變藍咩
利申，唔會褪色

佢害過咩人？

放心，你一定係少數

你真膠定假膠我夠知佢香港人 你係咪睇唔明

耐唔耐又出來呢種矛盾post

Yo
如果玩血統嘅話
咁就大家都係大陸人

擁抱香港精神嘅人先係真正嘅香港人，唔好再咁撚戇鳩啦

係 成班強國小粉紅思維模式

新移民係黃大哂
搶福利係假?
班新移民有幾多大中華膠?
有幾多獨派?
有幾多支持台灣係不可分離?
唔好成日講天琦啦大佬
天琦咪又係萬中無一

拍拖 價值觀重要D 定所謂血統重要D?

你嘅小五毛思維模式已經將你出賣 你先要欄翻支那

不過支那賤種港漂先係最仆街

點解上面正評一面倒依個就4 6

證明佢哋平時講到自己幾理性 心裏面都係盲反大陸人

好撚on9
兩個cm一齊睇真係覺得好撚好笑

明明150單嘢前果幾年炒到興恰恰，班人衝閘生b，落來申請公屋，食福利，果時係香港人都唔鐘意。依家舉天琦一個exception case就唔俾人再講自己唔鐘意班150，都唔知做乜鳩

大陸出世唔係最大問題
我自己都有兄弟係支那國出世細細個過黎生活
但係都行得好前好訓身

同樣大量狗隻都係香港出世
咪一樣有人唔做要做過街老鼠

最緊要係有良知

我都係咁話
我全家都係內地落黎
但都係香港人

溝到外國人仲想點？

大中華膠?
台灣係唔係中國一部分?

單非 幾歲落嚟嘅都冇乜問題，睇下廣東話講得正唔正，係咪黃

有乜問題？

專登揀香港出世嘅港豬純正血統萬歲

梁天琦果d叫新移民

住係支那既支那人還支那人

我地冇支那手足的

咪係，認同香港價值既就係香港人

前線大把你口中講嘅支那畜
都係細細個就嚟到香港嘅新移民

你同你班本土朋友會唔會俾人教訓返轉頭

大陸出世但黃 vs 香港出世但港豬
點揀？

打好人哋個名先啦大佬

見到唔係香港出世就好反感
大陸人南亞人只識攞我地香港人著數
交稅就係養呢班垃圾

要香港出世既藍絲都唔要新移民黃絲。

普通話都未學識 4歲就比老豆帶咗落黎香港
身邊有啲香港出世嘅人 反而係藍

我拍拖先知另一半到依家仲會叫中國做大陸，所以立即飛左佢

講緊你阿樓主
咩叫大陸？

唔係三代都係香港出世一律當大陸人

兒兵又雙重標準

靚女又聽話咪得

係反而覺得香港人幾勁 好多都識普通話
我自己比佢地笑中國人 但唔識普通話

支那都有人反共

大紀元果d全部講唔正咪一樣好黃

大陸前線係黃

我睇唔到

咁721班鄉黑先係香港人

好多啦 不過上網實名制點玩

樓主要777都唔要黃絲
仲要推呢啲垃圾分化post
你食屎啦

咁佢係黃咪得

只要價值觀一樣就喺同路人

又鬥黃

體肓台不如講下郝海東兩公婆反共算唔算同路人？

真, 揸下波仔咪算

反共唔係手足喎 最多叫有個共同敵人咋喎

手足係支持或不反對獨立先係喎

香港人上街都一樣比狗咬啦 仲要食子彈添呀

唔洗再用呢個玩左廿幾年既借口幫佢地粉飾無奈喇

佢地主流民意根本都唔諗住反共

可憐之人 必有可憐之處

法律唔同 國安法後我相信99%人都唔出得聲

同鄉不過我黎咗香港都十幾年啦，我好愛呢個地方

6，70年代在座各位老豆老母都可能大陸落黎，本格先最重要

中出即飛

夷狄進於中國 則中國之

當 sp， 玩到厭先

你唔好代表我地

只要歸化為香港民族就可以
香港民族唔係用 血統，種族 定義

認同

同意

我就係講到純正南方口音普通話嘅香港人我都唔知點解，老豆老母都係土生土長香港人，我由細都係香港讀書，嗰陣仲未有普教中，冇專登學過普通話

睇價值觀 睇良知 唔睇地方

唔係香港出世話之你半歲香港，都唔係純香港人

見過IG果D囡之前示威都無表態，都覺得奇撚怪怪，原來細個大陸落黎

身分證y字頭都有分加

支持，有個老死都係大陸出世，一樣係真香港人

價值觀先最重要，大陸出身嘅有人親中、有人大中華、有港豬、本土嘅都有，出世嘅地方其實唔係咁重要

喺香港出世唔見得有幾愛香港
睇下班膠官

天K都大陸出世啦

洗腦先啦

即飛

天琦講過，只要你認同香港價值觀，就係香港人

識朋友受過支那教育，落到香港，感受香港價值觀後，黃過我，又出錢，又出力

英雄莫問出處，反共就ok啦

拍拖要查三代，睇下係咪大陸落嚟先好拍

香港出世都有好多藍絲，反之，就算中國出世，只要抱緊香港核心價值，都係手足。

我差唔多廿年了

我落左黎香港三年 食左幾條港女
發現香港樣樣都好 就係太自由 太亂
就好似香港女仔咁 好少識持家唔夠傳統

好多謝老豆老母帶我黎香港，等我可以呼吸自由嘅空氣
雖然而家已經唔自由，但係我相信終有一日會光復到香港，到時我地就有自由民主啦

上網咋而家

我有個同學中學入來
到依家出來做野
發現佢係藍
你自已考慮

證明真香港人係會賣港
相反假香港人先會反共

屌 其實有連登acct 都起碼有一定程度既文化水平 都唔蕙係嗰啲搶資源乜都唔識既蝗蟲啦

樓價一定跌到仆晒街

冇人當你係香港人

品蔥都有人支持獨立wor

接膠子😉

有感而發

認真講
我真係要睇下對方老母咩料再考慮接唔接受，娶呢d分分鐘真係賣女斬你一筆之外，仲旨意你養佢全家，絲打的話我都奉勸睇清你潛在奶奶先，有d鄉下習俗真係不得了

咁支持果幾個係囉

你都痴線
8964 柴玲 個班唔係手足?
係大陸 做維權律師 唔係手足?
艾未未 劉曉波唔係手足?

唔係呀

巴打eq高

佢係新香港人

On9引戰狗

Blocked